如果有義士/市民死亡，我地眾籌俾佢屋企人？

如果有義士/市民因為太子單野死亡，我地眾籌俾佢屋企人？

條數一定大過政府既安家費
但係要佢屋企人講真話好唔好？

目的就係要維持公義

請各位嚴肅面對近日事件

831真相，生死未卜
92開學各區學生在學校門口被打,同時校長亦默許
問一句良心係邊就被虐打，軍治時期已臨

各位還能安心上學嗎
各位還能安心上班嗎

默不作聲才是送頭者，送上自己未來予暴權

今日93返學時間仍然發生學生於學校門口被警察打

一切完結了嗎
並沒有
你我能返工
你我能返學
你我能吃飯聚會
你我仍然處身於暴權之下
現時處境水深火熱
請嚴肅面對

ＳＯＲ，我唔會眾籌比殺唔到敵既玉碎派
我只會眾籌比殺到敵既孤狼派

義士都有分派別？
收聲啦五毛

如果２００萬人做玉碎，你係唔係眾籌比２００萬人？
你眾籌比玉碎，等同鼓勵更多人做玉碎
洗係班絕對唔會殺政要既玉碎身上到底值唔撚值

有二百個先講呢個言論啦你！

其實佢地屋企如果收掩口費，我覺得某程度上系幫兇

政府出幾多我地出雙倍
如果有既話

如果佢屋企真係收錢唔出聲仲籌比佢？你忽上腦？

612 呢？